坐襯巴士都好憎呢個廣告！！圖慎入！

無人想知你老母疴爛定疴硬呀，屌你老母暢便鹼梅

［有法必依］將起訴違法武漢病人加入訴求之一

愛回渣？

永久blacklisted

仲有個廣告係啲腳皮，屌你老母一望住就凝住有浸腳臭味

真係好撚嘔心